{"translation-revision-date":"2025-06-12T17:00:00+00:00","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/fair-avatars.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Choose Profile Picture":["Profilk\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Use as Profile Picture":["Haszn\u00e1lat profilk\u00e9pk\u00e9nt"],"Profile Picture Assigned":["Profilk\u00e9p hozz\u00e1rendelve"],"Profile Picture Removed":["Profilk\u00e9p elt\u00e1vol\u00edtva"]}}}